頭先西乙場角球...

有無手足同路買左4.5s

我

無睇直播 其實有無開到

開左

但有手足又話無開？

狗會出左5角啦

角球總數：5

有開 開左短角球先完